平時check幾耐一次信箱

再冇應機就準備閂機😔

幫你推下😔

唔該曬😔

乜說話丫😔

Ching唔開心？

ps最近日日check

直接有貓頭鷹送入屋

想搵返個contact😔
上星期經歷咗最長嘅週末

霍格華茲唔收我😔